建議加返個 "連登遊玩時間" 系統

好似打機咁
統計自己浪費左幾多青春上連登

計下課咗幾多石落連登仲好

Per week

加左你依然會上咁耐

唔係電話個個
要連登內置, 用 "小時" 計

仲要係累積咁計

係度一分鐘就有5 exp
等級愈高就

G持

石頭做獎品

問我歡樂聲有幾多
問我悲哭聲有幾多
我仍然能夠講一聲 石頭係我

毒撚輕鬆掛機

日本大名咁
幾多萬石

提返你樓主用石頭出糧

我知
你睇下佢話整石頭個個post 有我狙擊佢

好